對於數據不足會否擔心副作用，張先生說：「梗係唔擔心啦！咁多人打咗，咁多人死都死到你自己，咁就抵死啦！」

真·死藍屍

黎女士不擔心科興疫苗安全性，「唔擔心，有得打做乜唔打，想長多幾年命嘅話」。